{"response_code":0,"results":[{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Gerakan senam lantai yang sikap permulaannya adalah menghadap ke samping sasaran yaitu . . .","correct_answer":"Meroda","incorrect_answers":["Handspring","Salto","Tiger Sprong"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Posisi kaki yang bertumpu pada empat titik dalam keadaan terbalik dengan meregang dan mengangkat bagian perut dan panggul merupakan jenis senam lantai . . .","correct_answer":"Kayang","incorrect_answers":["Handstand","Lompat harimau","Lompat kangkang"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Gerakan meroda bertumpu pada . . .","correct_answer":"Dua tangan","incorrect_answers":["Dua kaki","Satu kaki","Dua tangan dan dua kaki"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Gerakan senam lantai yang mendukung gerakan meroda yaitu . . .","correct_answer":"Sikap angkat tubuh","incorrect_answers":["Sikap melenting","Sikap berbaring duduk","Sikap lilin"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Berguling ke depan atas bagian belakang badan (tengkuk, pinggang, punggung, dan panggul bagian belakang) adalah jenis senam lantai . . .","correct_answer":"Guling ke depan","incorrect_answers":["Handstand","Guling ke belakang","Headstand"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Posisi keseimbangan yang menggunakan kekuatan kedua lengan dan kepala (otot leher) sebagai titik tumpunya adalah jenis senam lantai . . .","correct_answer":"Headstand","incorrect_answers":["Handstand","Guling ke belakang","Guling ke depan"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Salah satu cabang olahraga yang dilakukan di atas permukaan lantai / lapangan yang menggunakan alas berupa matras dinamakan . . .","correct_answer":"Senam Lantai","incorrect_answers":["Senam Aerobik","Senam Kebugaran","Senam Irama"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Berikut ini yang merupakan urutan anggota badan yang mengenai matras dalam gerakan roll ke belakang yang benar yaitu . . .","correct_answer":"Panggul, punggung, tangan, kaki","incorrect_answers":["Tangan, panggul, pinggang, kaki","Panggul, tangan, punggung, kaki","Tangan, punggung, panggul, kaki"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Latihan gerakan senam lantai harus memperhatikan komposisi . . .","correct_answer":"Ringan - Sedang - Berat","incorrect_answers":["Berat - Sedang - Ringan","Sedang - Berat - Ringan","Sedang - Ringan - Berat"]},{"category":"General Knowledge","type":"multiple","difficulty":"easy","question":"Awal guling belakang adalah . . .","correct_answer":"Membelakangi arah gerakan","incorrect_answers":["Menghadap kesamping","Menghadap ke bawah","Menghadap arah gerakan"]}]}
